香港人移民台灣

我想問下大家 呢家移民去台灣係咪一定要靠留學 投資 創業呢三條路？ 同埋有犯罪紀錄係咪一定唔批？

娶台妹

台灣仲衰撚過香港

犯咩罪先？

傷人39

你無良民證根本無國家會收你

一係就把心一橫偷渡去外國做黑工

但係我上網查過 唔係100%唔收 係比較不利

事實係你拎唔出良民證，你都唔知點去面試

因為我識人娶左澳洲籍老婆。人已在澳洲，但有案底無良民證而家企左響度唔知點搞配偶入籍

巴打係因為初二單野？

坦白講，有記錄既應該無咩可能
無謂晒錢上去打手指模

你過到去用愛發電?

你有錢 有專業知識咪收你囉
乜都無又無良民 憑咩收你

物價樓價醫療

其實都要諗到方法識台妹先...不過都係睇中個邊醫療同生活支出低

俾你發現咗

唉

Lm

有錢乜撚都得架啦